【黃秋生/吳孟達/朱茵】的士判官

主台:

專頁:

其實我覺得個頭開得唔錯 我嗰時有幾個角色都覺得有做反角嘅可能性 但我對哩套戲嘅唔好印象大於好印象

1. 吳彥祖嗰part個人觀感有啲隔硬嚟 甚至覺得有啲多餘 個感覺係導演淨係想用香港啲高樓大廈玩吓災難性層層疊 之後就特登安排佢講個計劃名出嚟咁 有啲唔係好知哩part做乜撚咁

2. 父囡情條線打得唔夠入 感動位覺得有啲尷尬

3. 反角個犯事理由太撚唔合理呱 想炸咗全世界之後做個美國總統 做乜鳩？跟住又係俾人捉到就做5分鐘解說點解佢要犯 嘩屌 娘到一個點

4. 雖然知佢係美國電影 但哩套嘅大美國英雄主義 同埋過份歌頌美國嘅情懷 真係有啲嘔心 尤其最後嗰句咩 「因為老子就是美國總統！」WTF

雖然係馬後炮 但如果個故事變成美國總統真係背後策劃人 為權力而表面做好人 但暗中搵人阻止男主角 整幾條伏線指向其他角色屈鳩佢哋做反角 而女主角同女船長係總統後後嘅間諜咁 可能會好睇啲

sor 可能太認真 但我真心覺得佢曬咗個idea

1